對於『連登』月費制既睇法，大家入來投票

我覺得8蚊1年 可以接受

我覺得188 1年 完全無問題